犯賤是改不了的毛病

忍唔住同佢講 我掛住你
佢話 唔好喇掛
我又忍唔住問點解...
佢話無謂拖住你
浪費你嘅時間...
其實...我冇嘢做呀

lalalalalal

hohohohoho

同樓主一樣
明天約不到出街
正式放棄了

每一次卑弓屈膝，換嚟嘅係一次又一次嘅受傷
受夠喇，但自己偏偏係咁犯賤。

我越逼自己唔好諗
個心就越痛

約不到 總好過曾經約好

日日都會唔覺意諗起跟住又唔開心

時間過得好慢

啲人話時間可以沖淡一切
點解我成兩個月都未淡
係咪真係我有啲咩做得唔好

點解分開

原則上冇一齊過
只係行得好埋一早當咗佢精神支柱跟住有日開始就已讀我/當我冇到啦 再過幾日就同我攤牌啦
利申本身有depression但自從嗰日開始越嚟越嚴重啲藥都係係咁加
唔知點解suicide咗兩次都死唔去
好心噏

太依賴一個人出事
不過 以前都冇佢㗎啦
咪一樣係咁過
唔好咁灰啦
你就咁離開 可能就錯過左下一個

以前有自己好多best friends 一齊傾
好可惜佢哋離開咗香港
我未diagnosed as depression之前明明一切都好地地
如果我從來都冇睇過醫生佢唔知嘅話佢會唔會覺得冇咁攰好似要成日就住我咁
自從佢出現之後我少咗同本身嘅friend聯絡
因為太過愛佢而忘記愛其他人忘記愛自己
亦係太過投入而察覺唔到其他人愛自己
睇返都真係好傻
原來真係冇一個男嘅可以信得過
而家先發現自己嘅投資太過單一先會燶得咁慘
但一切都太遲返唔到轉頭了

我都冇乜朋友可以聽我傾訴
所以先係到搵人吹水
我同你唔同嘅 我未到愛佢
只不過我係接受唔到 原來可以咁快變心
我嘗試投入左 亦都忘記埋其他人
到頭來 對方其實冇鍾意過你
呢種晴天霹靂嘅感覺
係我心入面消失唔到
真係好辛苦
愛自己 我真係唔識
其實我差啲同佢講
我願意同你玩 冇名份都願意
但係佢好似已經完全忘記左我
真係短短幾日咋

一日之間就已經好似當咗我係仇人咁
如果係慢慢淡忘我覺得都唔緊要
最hurt就係咁樣死得不明不白

真。真呀 100%認同
憑咩...話走就走
就憑佢唔鍾意我...

更加唔門嘅係點解自己唔會咁對人搞到自己成為咗受傷嗰個

我冇可能做得出

就係因為自己做唔到絕情嘅人先會俾人撳住嚟打
呢個應該係我最大嘅弱點嚟

傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過

諗返最hurt就係呢種反差

佢明知我最容易俾人呃...
最恐怖嘅係佢明明了解我